其實點解香港女仔個波咁細？

食黎食去唔係A就B

其實到底係咩原因
食物？環境？定壓力？

係你廢

真...明明好多港女食好住好

香港好多微波奴

點解香港男仔碌鳩咁短？

莫道你在選擇人

我碌9可以打死人

你能力所限, package唔夠好
所以來來去去都係果個pool

小學早餐食公仔麵，因為要儲貼紙
午餐陽光好難食
得晚餐有正常野食
中學早餐唔食，午餐兩個人食一個餐慳錢黎洗

攻擊性武器

食得唔夠多炸雞

因為香港女仔 食乜都話肥囉

香港男碌鳩唔係出名短
但香港女個波細係世界性出名

真，東亞地區，以黃種人計，香港女性胸部大多偏細，唔知點解

依家班女仔好多都好大啦
以前9成無波

波細先正

對唔住

香港啲女個個都瘦到得棚骨咁. 瘦底大波有幾多個？

其實好多大波
大波嘅唔露
細波嘅死夾爛夾

你未睇到除左係點姐 個個著緊身爆波衫 入面zip 邊多野你唔知

扯住旗睇呢個po

樓主pin this

你想我點姐

又準備互屌 大家唔好客氣!!
見到你地狗咬狗我就happy
港女世界第一 港男世界第尾

與其係咁夾不如唔好露好過
明明唔係賣點，又要係咁擺出黎，真係辛苦

九十年代至二千年代頭
有十幾年一直興瘦身
所以嗰一代大嘅八九十後女仔身材特別差

界波袋
緊身衫
大兩cup嘅bra
pad
砵仔糕
32a都變36d啊

大波既唔到你食咋掛

駁唔到

因為你條撚唔會放出黎俾人睇
如果有透視，去港鐵行返轉睇下大家啲撚咩size先好講

大波妹係稀有動物嚟

中學果陣班女bmi17就已經叫救命要減肥唔食野
邊度黎營養生波？
光合作用？

因為台妹日本妹去隆胸囉

你未見過我個條先咁講姐

你估香港無

90後尾00後好多都大波喎

其實點解香港男仔碌鳩咁細？

食黎食去唔係10cm就8cm

其實到底係咩原因
食物？環境？定壓力？

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

貧乳 最高

真 果陣只有瘦身廣告 重記得咩必瘦站 完全冇隆胸廣告
果時個風氣真係戇柒鳩鳩 都係鄭秀文一手做成
所以許志安食大波穎我開左十支香檳

屌好撚衰個TOPIC

叮噹妹個D大又唔見你講?

港女全球最閪 身材最閪 所以why not both? 性格閪plus身材閪 一講完女權撚又全面進場了

因為香港女仔興未發育先減肥

女權撚表示

日本女女結左婚都會帽佢老公 你點睇

我食開都有C喎

微波不知幾好

點解香港咁多排骨仔
香港咁多男女都瘦底 肥啲又俾人笑肥西 點會咁多大波 連登仔唔係以為瘦底大波係常見啊嘛？

著衫好睇

唔知你係咪食開支那/泡菜鳩
香港人平均都有12cm長

有得食 你仲想點

有得食 你仲想點
大把人左青龍 右滑鼠

我係巴士笑左出聲

連登仔對肥仔波都大過啲港女啦

咩都唔食，營養不良

中學班女個個話減肥 食個蛋治當午餐 唔細都難
反而識個本身肥底大波 大個左先減翻 依家做左ig 女神

屌我呀妹就係咁
Lunch同人分 每人10幾廿蚊對半食
慳慳埋埋儲勁多錢
不過又高又白又大波

我要好似Sammi咁瘦咁靚

香港男人碌鳩係亞洲人種嚟講喺中間
但港女平胸真係世界聞名

乳腺發育個時唔夠營養
而家再食去增脂就變肥地大波

想識你細妹

啲腳係幾靚 但無波真係救唔翻

文字討論?

定律黎
無鼻既叫佛地魔
無波既叫港女
無女既叫樓主

其實點解香港男仔個波咁細？

微波人好嬲

港女0係女權(有權無責)方面領先全球 唔再需要咁明顯既性徵去吸引異性
所以收返埋
另外土地問題 令到佢地意識上抑制住身體發肉

你睇撚有限

因為讀緊書肥少少就比d男仔笑肥閪 肥野 豬西
所以個個發育期就走去減肥
咪搞到無波

我諗個個都有個女同學係肥野變鳳凰

我15cm喎

大波man夠唔夠大

你估我想既咩

波細唔緊要
唔好又波細又肥

瘦身=靚已經係深入骨髓既觀念
西方人就多注意健美體態，所以會做gym，增磅
港女9x磅已經話自己肥啦

00後對波特別大

因為香港無飲食文化

就係食快餐，凍肉炸熟，罐頭食品撈白飯

大部分餐麵不重視配菜

點解

想做你妹夫

講緊普遍情況 唔好懶醒舉d特例

牙籤仔吉死人有幾難

好多都不知幾大
只係大部份遮遮掩掩
唔似得d鬼妹咁成個拋出黎比你望

Source?

亞洲size嚟計港男平均長度top 5
但港女平均cup size係亞洲最細

好多好大波，你未食過唔好話無

關減肥咩事 講減肥會夠韓妹嚟咩又唔覺韓國飲食文化幾有營養

宜家個個溝曬支那種，個個都有波啦

[img]圖片網址[/img]

Sauce?

你睇過好多?

點解台妹個個都咁大波

三日唔埋連登就有人就出po講波
真係後悔讀咁多書咁辛苦打份工做乜
整大個波就有狗公養嘞

留名睇啲人話自己18cm

承認香港男仔好多都係瘦撚不過港女亦都係十個九個平
唔好呃自己00後好大波 眼見街上好多都飛機場

你遇唔到姐

夾得好辛苦

臭雞牙sa sammi gigi

真

因為香港d男人冇鬼用買間屋度門都窄過人
個波太大入唔到（好似係

夠用啦⋯⋯唔好太大

無圖傾咁耐做乜？

波=脂肪
香港女仔發育時期為左減肥唔食野，搞到連胸都無脂肪

咪on9啦 5cm就掂到女性g點

叮噹妹?

不過普遍細波係事實

啲00後好大喎聽聞

多肉少少就俾人叫肥婆
個個咪減肥減到波都冇囉

放心條褲未穿

幾錢

我都唔想架

個肚夠晒大

A cup先正

露械

你未遇到我
利申mix

夜訓

我講緊都係普遍情況黎
定係你出入既區係D貧民區?

大自然嘅供求平衡法則

得喇威喇知你mix喇 user名又改mixed大眼仔 利申又mix

肥少少都比啲仔恥笑

冇圖點討論

唔中意咪食鬼妹賓賓囉
鬼妹又食唔到 賓賓又唔中意
平胸港女起碼都食到大洋腸

好想屌

其實大部分男人係唔識分cup size

真心咩？？我有C，但我未去度之前一路都以為自己好平，中學都成日比人嗌飛機場。我成日都好奇怪點解其他人細極都起碼睇到，我就乜都冇原來係戴錯bra. 以前我牙媽買bra比我戴，佢完全唔知我size之餘仲係去街邊好平啲舖買啲條冇得較嘅Bra比我冇得較size搞到變咗束胸，我果陣又懵盛盛依家就變返有啲睇頭會唔會好多絲都戴錯bra吖！

好多溝左大陸種

好彩條女大波唔洗喺度葡萄

利申 無圖

港女真係大部分都b或以下
好慘
鬼妹架妹呢啲閒閒地都c

係我呀

80-88最嚴重

之後94果D都正常好多，可能係68出現的關係，從小道假狗

我代佢答：人寫你又信

咁香港男人J短係咪又可以賴條底褲

遮住兩邊車軚

好撚多都裝假狗
著背心仔大碼bra但係中空彈

無話自唔自豪 係費事啲人又想溝埋香港支那一齊講啫

平均 都長過 啲泡菜喎

細個揀飲擇食，唔做運動

怕人認到

你咁樣無得講
無透視你點知條女係咪裝假狗

你真係弱智

人地討論緊大唔大波你就話人冇得食
9唔撚搭8

成日要用手按住心口驚走光果下好笑

頂，你都無野比人睇，遮乜啫

絲打你好打極有限

係咪食開剛果人

咪同日本、台灣、韓國差唔多
日台韓睇落多大波
一來人哋人多，自然大波妹多啲
二來佢哋個邊隆胸好平

拎印尼、菲律賓個啲直頭冇得比
種唔同，基因唔同

What sauce do you want

我讀書果陣 見d女同學食lunch 好似要佢地食毒藥咁 一係食幾粒燒賣 有d即頭唔食

真 點解南亞仔個個咁大隻咁好打
港男成班排骨毒撚
一係就肥到成個肚腩凸出嚟

因為唔係鬼妹

90後大部分真係細得可憐
求其一對肥仔波都大佢成倍

但00後之後就好咗好多
起碼見到有野突出黎

骨架細就D cup都細架啦
隆胸有危險 係香港用幾十萬去隆到好大不如買架車算

台灣妹揸電單車個個都彈下彈下

gene 香港男仔啲size咪又係咁 no big deal

叫你呀 弱智仔

扯完同未扯都兩件事啦去地鐵行一轉有撚用咩

想中出你十八連發

唔係講笑，香港出產既肥都冇乜波

3x個d係

而家1x 2x個d

11歲已經a尾

出嚟比過啦，我碌鳩長過世界標準，而你對波細過標準就我贏

兩個都少
我見過三個share一個餐嗌多飯

大過我

我18cm 想試嗎?

大又點細又點？ 你有得揸？

問題係依家唔撚洗透視都知港女冇波丫

好多鄭秀文

你係雞?
波就話係人都睇到幾大啫
正常可以睇到男人碌鳩幾大? 仲要SAMPLE多到做到CONCLUSION
除左做雞仲有咩可能性

港女: 港男無一米八 條丁又無18cm
認真，有你都識唔到啦

個陣有啲人皮包骨都嫌肥
都唔知後尾幾多人有厭食症

sorry囉

其實韓國日本支那香港女仔平均cup數都係A

鬼妹就真大波啦 但Asian鳩咁短算吧啦

冇錯，所以應該問
點解你哋班港男咁撚矮？
175以下應該視為殘障

港男鳩短你咪又係要含 講到好似你有得揀咁

真 依家唔同晒
以前興瘦搞到啲女唔食野，下下話大波淫又搞到啲女唔肯露

細個就學人減肥
乜撚都唔識
所以個波咪冇得發育囉

鬼叫你班港男日日搖頭擺尾乞西屌咩 是旦一個普通港女都可以咁撚串做上家位

真，有做gym嘅所謂肥妹吸引好多

俄妹咩料

唔知關唔關事,我識幾個女仔青春期減肥,依家大左會較矮瘦細

撚有統計

大家快啲互屌 推

港男世界第尾

屌你呀妹好正

原來哥哥你咁注意禾...

條女C 屌過E
結論 你見識少

笑死我都係咁

呢句真！好似個個都營養不良奀挑鬼命嘅？

東亞入面算平均
係短
但係冇港女細波咁誇張

咁我都認同.
利申 絲打. 好撚鐘意望大波妹

所以做gym有肌肉嘅男人配大波妹就啱
如果本身生到又矮又瘦 就咪撚嫌棄平胸啦 自己都一鳩樣
利申男朋友高大有肌肉好撚正

我諗同飲食有關，連港男都普遍矮瘦

我同你岩岩好掉番轉
條女E 屌過C

因為你廢

起碼人地無臭閪格 由頭閪到尾 同埋架仔咁撚廢 好多架車都唔識溝女馭女 同港男一樣 唔好將d責任推曬落條女身度先得架

學術討論
小學嗰陣，可能都仲可以比老母迫佢哋食早餐。去到中學就開始嚟料，BMI 得15-16都話肥

之後話要減肥，早餐又唔食，午餐食個三文治都可以食淨一半。夜晚有啲話自己食半碗飯+碗湯已經好L飽。

明明發育時期都可以咩都唔食，冇營養又點發育

仲記得07年左右周圍都係減肥廣告，宣傳瘦=美，之後全部都皮黃骨瘦咁，搞到有厭食症又何苦呢...又體弱多病

利申：屋企以前有個係咁，好彩冇厭食症

真，後生女嗰種怕肥法好誇張，直頭好似飲水都怕肥

我C 男朋友屌過E 你哋會唔會識我

吓 冇180一律拎傷殘啦

後生d 既多左大波妹

能呼吸嗎

你咁想要相咪俾相你

真 未扯同扯差勁遠

巴打好大波？ E真係有少少Over

好多中學亂鳩節食減肥

唔會掛唔通我屌過你
btw幾個月前被賤男飛完有新男朋友了？

成班人嘈到面紅耳赤，最有參考性應該問啲資深賣內衣既人，或者做個銷售調查統計下咪知囉

男人點樣大波 無計，佢肥婆

算把啦 佢無野彈是但亂up野黎彈

42吋胸肌

被飛年幾㗎啦 係呢年先發覺自己被帽 仲要係俾平胸港女搶屌

崩口人忌崩口碗
哩度好多飛機場架

屌你老母冇生個腦俾你?
你冇獨立思維㗎？
樓主代表到你 定你就係樓主呀

你窮到三餐食屎就覺得呢個世界得屎?

其實大把人食緊正常飯

同意 香港好多女仔帶唔岩bra
買埋果啲68 又厚又硬咁
不過C都可以唔大
要睇埋上下圍幾吋 同個胸型係點

d負皮 感情台好多零波港女

肥仔波就有

個個青春期時都減肥，仲點會有波

唔識睇波，依對A定B

依家後生嘅發育好咗好多啦

算啦品味既野好難講，下個更好仔
你而家都有男朋友啦

其實唔識唔洗衝出嚟女人戴錯bra變細胸係好普遍嘅事 因為好多細路女貪款貪平買垃圾牌子好似68嗰種 啲肉會走哂位去背脊 或者因為戴pushup長期受壓都會變型同阻礙發展 我中學著68著壞哂 之後自己買返啲貴bra跟啲姨姨學著bra又食肥咗兩年由A變D 依家瘦返又縮返去C
男人J短除非你啲肉吱哂去春袋咁你都有得賴嘅

男人J短除非你啲肉吱哂去春袋

屌你，笑撚左出聲被人望住

港女世界第一
全世界嘅女都冇港女咁正

唔中意大
突登整細

我好好彩做到靚胸奴

唔好扮係我呀哥

好多港男係出面玩賓賓喎
Btw畀鬼佬屌得咁自豪 不如去外國做雞？？
又有得食又有錢收

大鑊好評！
大鑊！好平！

點短都長過你地港女最愛既oppa你地對波又大過邊度既人

垃圾港男 港男世界第尾

所以我都努力train緊

根本唔同美學
人地果套係健康、sexy
仲有科學根據
所以宜家啲港女IG
已經完全睇唔上眼

因為唔想俾我揸

無波都唔算，無屎忽先係死罪

妳知唔知自己up乜鳩人地係取樣統計出黎
你咁講根本冇任何國家既比較數字啦

呢個真
平均12cm都做唔到

就係無波先易走光
大波好難睇到粒點

好想知有乜方法可以縮胸

點解樓主碌鳩咁細？

咁我ching 叫ust 南亞仔阿 跟我大哥

香港女仔比鬼佬當叫免費雞呢樣野其實好出名唔明有乜咁自豪

你講人就唔小學雞 人地講返你就小學雞= =

11歲已經a尾你又知

有統計架

節食、唔做運動

比起粒lin，我更想睇條溝多D

我覺得你係棍c

鐘意女仔平胸瘦底個D人,其實係咪癮性基?

應該冇人鐘意
係介唔介意既問題

你係咪做雞？
閱撚數量可以同大型統計比較

我入到嚟

(2)廿幾人去半島酒店book一間房就得，3個人去時鐘就要開2間房，呢個世界公平咩???

(2)廿幾人去半島酒店book一間房就得，3個人去時鐘就要開2間房，呢個世界公平咩???

點解港女咁cheap雞咁賤去偷酒店服務？

腳嚟講都係世界級

點解港女咁賤格鍾意淘寶喜茶抖陰？

我懷疑係啲食水搞到我地平
利申：鳩up

把聲好唔好聽

香港都好多大波妹

個全球average點得出黎

其實無必要互相眨低大家呀
百貨應百客

豐滿既胸部係女性特有性徵黎架
話鐘意平胸個D人,即係唔鐘意一個女仔有女性性徵
咁同鐘男人有乜分別??

其實點解香港男人條J咁細？

高質分析
樓主應該pin呢個

幅圖嗰個唔知，呢度有份類似嘅 Paper

屌諗起自己發育時期日日車仔麵食淨麵

Sorry

新一代係
上一代好多都平

我唔明你嘅經驗同埋大型統計數據有咩可比性

我用例子答你 入面大部分目測都有12cm+

同亞洲地區比 港男唔係差

其實00後好多都正常返
係90至99係消失嘅十年

子彈都打得死人啦

因為阿媽教落
攞唔到A唔好返屋企

係東江水

香港 瘦=靚=唔肥=少比人排斥

J短應該都關事

因為差極都未夠港女差
港女隨時全球包尾

死返去溝仔啦

就算同其他地區嘅華人比較
例如係台灣,中國
港女都明顯比人差一大截

你去大西北望下啲新移民就睇到個分別

可能平均無米八都關事

唔係班港男日日笑人肥閪d 女使飲水都驚肥？咪又係你地自己一手做成

平胸先至係女人 又純又可愛

屌到佢大肚個陣 , 個胸微微隆起先最正

溝仔呢d係偏見

ig啲女up張相瘦到仆街，之後一堆女性朋友話:好索、好fit
你就知香港瘦=靚, 咁點會有波？
又無波又無籮啲肉又鬆都叫fit，好撚反智

圖呢

將個特徵寫咗係user name到

絲打好波！講得好

基因問題....

凹入去

基因，飲食習慣，運動，都係原因

30cm 都短

俄羅斯痴線

基因問題，中國南方部落自古以來靠種植稻米為生，係農田長時間蹲下打理作物，為左保持平衡，慢慢演變成粗短腿同闊大盆骨，胸部亦縮小減輕前傾壓力

DNA 胸部發展差

你未食過大波啫

就算港女個波細
係全世界都係好受男人歡迎既族群

波細先正喎清

細個食太少牛肉

香港仲有啲死廢老 咸濕佬
講緊著貼身啲
都由頭望到落尾
個種感覺好撚嘔心

早2日打波先見到個學生妹
米5幾
對波大到cls

就係因為你呢啲仆街成日嫌女人肥
胸都係脂肪
邊有得又瘦又大波

凍既地方要儲脂肪所以大波D?

香港女仔細個唔鐘意飲奶

身邊啲平胸fd見我著小背心就話你著到咁博咩
佢著就係清新
我著就係淫係雞

知唔知有樣嘢叫nubra
做到集中 好似真肉咁彈下彈下

大波但肥 你哋咪又係彈

可能大把鍾意著寬鬆你唔知姐

女真係好會care自己波大唔大咩

或者本身都唔想要大波，好撚辛苦㗎嘛

全世界男人都望架啦
外國鬼佬成日係街撩女啦

香港大把女平胸一樣大把兵埋身

我都係

因為果d 已經溝左大陸血統

瘦底大波係有, 好似粉紅色乳頭咁, 可遇不可求

有冇人為短撚港男兜幾句 平反下
港男世界第尾

無波唔係問題
再加埋樣衰西面性格仆街先惡頂
我公司有個大陸出世，細個己經落黎香港既新香港中女就係咁

係水，香港既水加左 氟化物 ， 話就話對牙齒好d, 其實會影響胸部發育。

佢拍喜愛夜蒲好冇說服力
個個女主都大波，除咗佢

係咪咁樣？

我16-17cm喎

骨架細既話沒細無問題 細細粒可以瘋狂抱起嚟屌

利申米八有舉鐵

冇圖你話你屌過細妹都得啦

別高興 別以為叫始祖
萬歲千歲都會依你意願來營造

是但啦,好又一餐唔好又一餐

反而韓仔碌𨳊好似出名短短𨳊配細波，絕配

其實我見而家條街多咗好多大波

美極

中學食埋哂燒賣 撈撈 慳個少少錢買垃圾
點會唔平 又唔運動

假㗎
Push up到抖唔到氣

我只知瘦＝道友＝吸左毒

真係唔知乜嘢審美觀

要食多脂肪增肥再減唔要嘅部位
香港啲女大部分都要瘦瘦瘦，因為肥就會俾人串肥婆，所以咪冇波，社會造成

一個化咗女妝嘅男人

新腥港人

其實點樣係著住衫褲既情況下睇到男仔JJ大細

認真，香港女仔大把著法/打扮係會比人批鬥
露多少少或者化個靚妝又話唔知博咩，可愛少少又話發姣
最好就係個個公式化搞到想𥄫下囡都要返鄉下,但依家又疫情連鄉下都返唔到

其實唔出名因為冇討論價值
講世界性亞洲男人係地底泥 鬼得閒理

唔食脂肪野 下下減肥 食埋啲健康到唔係人食嘅野 你話個胸係肉做定脂肪做？

港女冇波
認真，有你都識唔到啦

我懷疑另一方面都同性教育一樣
華人國家（同好多Asia壹垃圾落後國家）都係死都逃避講呢d野，然後假設呢d野個個都應該自動會識
安全套無說明都會用錯啦，揀Bra點睇都更複雜

停經撈

邊度聽返黎？你自己作？

連登仔（自己作）：港男身材世界數一數二但港女冇波係世界聞名

屌你老味佢一個男人唔洗夾都大就嚇死人啦

其實係基因問題

睇少啲av啦 架妹

一圖收曬佢地皮 香港亞洲算係高位添

食唔到咪唔知有好多大波囉
咁都get唔到？好蠢

喺香港食過好多大陸新移民，全部都有D以上，香港就真係⋯⋯

咁你洗咩著褲？

來生想做日本人或台灣人，大陸妹對波都大過港女多多聲

屎啱你食

所以人地咪話你碌9細唔細都放唔到出黎俾人睇 冇得比較囉明未

大陸都已經微波化,應該同快餐食物色素添加劑嗰d有關.

係 d男仔自己瘦 自己矮
會自卑到有攻擊性 走去笑啲肥過自己高過自己嘅女仔
有啲30歲都仲係咁

求ig

又咁講，比人望都接受唔到既，你真係包返到實算啦，一係唔行出公眾地方。

e個先係營養不良既原因

62個細波已給了負評

叫佢玩多D玩具激發下

條友講野太廢 仲衰過D酒樓廢老講舊時點點點

打飛機打死自己？

我地有港男肥仔波

呢條女 岩岩好生日

比人望 同 由到望落到尾個種 係兩回事
同埋 真係著得好普通
講緊貼身連身裙
希望你女友或個女日日比啲咸濕阿伯視姦

其實我都好想係大波妹 但係呢d天生 隆胸又比港男話假 好傷心

點解著白裇衫入唔面打件TEE.
見到佢個肚腩肉好嘔心.

因為香港女仔普遍減肥同唔飲奶又偏食。

黃種人女性普遍成條陰道大約10-11cm深
G點通常係陰道前3分1左右的位置
抽子宮sample支棒都係15cm長連揸手位
如果12cm都掂唔到你G點，你條陰道起碼有36cm深
咁有2個可能性
1係你有6米幾高
2係你條陰道生到上肺，個子宮生左係你個心室度

00後好大波，完

最慘係裝完假狗我以為佢哋冇裝

因為裝咗都係細

呢3個真係極品
無論 言語 樣貌 個格

食我 pm plz

我15
約ok?

關我咩事= =?

認真答 因為好多香港女仔都戴錯bra 大波都變細波

係 因為係香港細波係主流
大波既可能著一著緊身衫都比隔離個飛機場港女藐
學生時代PE堂換衫都要遮黎遮去如果唔係會比人笑大波怪
久而久之索性隱藏自己對波算

架妹應該冇

好多女趴係到訓

轉圈轉圈哈姆共你

個肚好似幾大

咁好用唔見港女用？

你係陀地雞？ 見到好多客條撚？

波對生產冇作用

港女唔會帽老公?傻撚左咩

去廁所都成日見到啦

係咪又要玩自貼撚圖?

原來咁多假波

鄭秀文一出道都有肉地有波，佢到底受咗咩刺激要報復世界

假大波

飲食關係！食埋曬魚蛋，燒賣！高熱量低營養食物

假㗎啲奶.jpg

港女恩物，海綿墊

你講得好岩 我細個唔識戴埋啲垃圾bra買B cup 跟住番pt搵到啲錢就去嘅專門店買 個姨姨一黎比個D cup我 我呆撚左問佢我著開B呢個點會岩著呀 跟住佢叫我試左先 佢教埋我撥肉較肩帶之後 又真係岩著勁舒服 同埋集中唔移位ra真係好重要

乜你屙尿會扯起？

大波 呢邊接

係廁所格劍咪會囉

銀龍白汁？

堅係癡肥無波腳粗

傻仔！比例佔幾多？

無圖你話你細妹係雞排妹都得啦⋯⋯

你啱

淨翻兩粒黑提子

68點解係香港開到多過街市，因為塊pad夠厚夠硬！成為港女堅實後盾

冇圖你話佢係三上悠亞都得啦
屌你老母

無波著大碼罩，中空咗一定走粒黑提出黎！

最大c了

睇過日本台灣牌子就知68算薄pad

好癲，讀書時會杯葛大波妹

因為飲得多東江水

現實最多男人追嘅真係瘦到碌竹 白白淨嘅女仔
有d靚樣有波有少少肉地係有啲人追
但會比人改花名做肥乜

著泳衣/好少布個時d男人先覺得眼前一亮
平日著正常Tee短褲
見你手臂大脾有肉就笑9你
尤其自己勁瘦/零肌肉 著衫都見到肚腩仔個種男人

無辦法！佢食開屎

因為細個太早帶胸圍

已經好多數據顯示港女size同其他亞洲地區一樣
做過胸圍生意就知港女個胸平過台妹只係都市傳說

身邊識唔少大波港女
不過全部收收埋埋唔肯露

台妹就豪放好多
敢露 敢push 又敢隆胸

香港人係追求美哩方面仲係好保守落後
平凡低調先係啱 露下背心已經被人批鬥搏乜

好多港女大波 肥婆囉 就算係小肥果隻大波 其實個觀感都唔靚 D cup都救唔到 係條街撞板既機會比比皆是

台妹真係得天獨厚 大劣妹就好多隱乳

利申: 食過多國菜

減唔要既部分？點做架

真係要俾圖啦

夾得好辛苦下

可能你見識少掛
我成日都見大波妹

但係你sure 係真波？海綿墊你見過未？

我食嗰啲都有c

真
利申女朋友大波

因為你未遇到我
我個波大到啲啊叔望到眼都突
揹埋個界波袋

利申D cup

信你一成

食過大波妹翻唔到轉頭...

小學：
神咁早起身
早餐都未必有得食
午餐食狗飯
放學屈蛇咁屈係補習社
夜晚果餐可能新家長唔煮出街食/外賣
星期六日上興趣班
連做運動時間都冇

中學：
夜訓早起睡眠不足
早餐食canteen餐蛋治狗也不屌
午餐食杯面公仔麵/有得出去食又減肥
減肥 減肥
補課夜番
懶唔做運動
食太少野淨係食零食
冇營養

||

明鏡止水

結論係香港環境問題

嚟m谷胸嗰時仲勁
可惜你唔會有機會揸

B都話細？

巴打食開AA?

因為香港女要瘦

我明...

末代90後開始多咗好多大波妹，因為韓風嘅興起知道身材好嘅重要性。
最細波嗰啲係80後，全部都睇埋嗰啲乜鬼嘢鄭秀文，楊千嬅，梁詠琪，搞到佢哋以為細波係好有型。

一睇就知條腰好粗

其實港男都一樣，一個偏肥嘅大波妹同埋一個牙籤咁樣嘅瘦妹，好多男仔口講就話鍾意有肉，最終都係揀個牙簽。
咁啲港女咪鍾意減肥囉。

D仔大波咪得囉

屌笑左出聲

我條女白滑大波又高又瘦
未感受過ipad

呢個係真
自己親身係呢個年代
身邊d fd全部都係咁
唔知90係點，但90尾exactly係咁
韓妹重視埋腰臀比

因為東江水

你個碌幾長？

哦

架妹嘅C其實好細
日本bra作大數係常識

其實size 黎講 香港=日本=台灣
因為人種問題同飲食習慣相似

日本bra好似係大一個定唔知兩個cup數
香港B=日本C

圖呢...不過台妹好些

至少係後天造成架囉
港女：大波著衫唔好睇

好長咩

香港人口密度咁高
咩類型嘅人都總有一個係附近
就好似讀神科嘅得3-4%，咪又係好似大把人咁

隆胸太貴啦
要安全嘅話又好渣，比4，50萬先可以大4個Cup
不如買車買樓算
邊有人會投資係個波到

老左會唔會變型

知你閱L無數la

隆胸有風險

多得啲港男唔少

殊不知佢就係 green tea bitch

瘦身療程都有風險

所謂嘅瘦身療程其實都有分局部做嘅 咁大多數做機 危險極都唔使好似隆胸咁要開刀

因為喺好多年前有睇過一篇新聞講話自體脂肪去隆胸 結果個個都變月球胸

$1

唉

自體幹細胞移植FDA 都唔APPROVE
呢種手術係騙局 唔係隆胸有問題
矽膠用咗咁多年都好地地 石頭波還石頭波風險好低

數據上香港係唔短喎 比起韓國台灣日本同中國

八十尾 九十頭 中學時期興瘦底 個個青春期走去減肥減到一碌竹咁
而家興微胖 超胖都當自己微胖 所以九十尾00頭嗰啲好多大波

但是我有睇過外國有人用矽膠隆胸然後玩過山車嘅新聞， 成個假體飛咗去背脊

其實用咩物料都係有風險 冇話好唔好地地 因為你哋未試過所以唔明個風險有幾大

我見過 我真係見過 唔明點解 身型算少肥都仲係無波...
啲肉去晒手腳肚 就係唔去個胸